終於明連登點解咁憎DC9

好日都唔返香港一次

自己又唔識路 而香港的士算係平（一程兩個女仔分每人十幾廿蚊HKD，仲平過美國搭巴士）
又唔使拎住咁多嘢就每次返嚟都搭十次八次的士
以往對的士佬冇乜特別壞印象

今日返嚟有一半的士cum旗但又會停低問小姐你去邊？
酒店bell desk 幫手截的士個的士佬離遠開窗大聲問係咪過海
之後左穿右插仲衰過加州啲司機
仲要開住跑馬大大聲
一到紅燈拎住成份報紙睇馬經
仲一邊用倒後鏡喪𥄫我哋條短裙
好明顯吓

上次返嚟都唔係咁 的士做乜越來越衰

原來你條變態佬係揸的士

以為你講緊DC系統

男人老狗著短裙係人都望啦

你啲興趣好特別

冇讀書咪要去做dc9囉

的士狗渣車不嬲賤過狗 所以次次都同佢鬥頂
夠薑就撞埋黎

咁強調自己係女仔做咩

佢後鏡加到幾大先會望到乘客條裙

威啦威啦 外國撚

之前係咪有個歌星仔又過自己畀的士佬狂𥄫

望下後面車都唔得？
真是荒謬 看得自己那麼高

你成個小丑女咁樣 DC9唔𥄫你就奇啦

呢到好多dc9原來

以為係DC狗

唔撚明點解成日cum𣄃
又唔係交更時間 十架有7架都cum左

咁佢可以揀客嘛

紅燈有乜好望
又大塊鏡又特登較低啲

自己有揸車知有乜角度會望到
所以點解女仔出街要有個手袋

part time做dc9 好好揾的

未見過比人隊尾 ? 讓白車

隨時知道自己架車4週既環境 揾定位走佬是常識吧 女司機

原來係的士狗
我以為係啲師奶

的士狗不嬲係香港交通界公敵嚟

其實連登仔都好憎你，點解你仲留係到